求求你告訴我這不是真的

唔理真定假
你地班大人揸架車我地已經唔洗打啦

屌你老母副校你比你架車中大手足啦

攬炒

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

撐住啊diu，少一個都唔得

屌假架，要死都要攬炒

而家係班狗想殺晒佢哋再燒屍，講埋啲咁嘅大話

寫緊遺書

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

假啦係咁勇拎住gas爐沖埋去都得啦

為左死左既兄弟，留返條命好無
留得青山在那怕無柴燒
忍辱負重呀學生們

On9
我哋要嘅係士氣
依啲嘢我老母都識打出嚟

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

同意

求下你地唔好。。。。。。

讀過歷史都知自焚係無用

自焚？只不如自爆
自焚係冇用，睇西藏就知

唔好

咩app黎

唔好啊

唔好呀大佬

無錯

不！汽油有都留返嚟淋狗。佢哋要開槍出TG刷出火花係佢哋嘅事。

唔可以畀學生們覺得絕望！！
好多家長開緊車入去，塞路、送物資、FA入緊嚟
要畀學生知道有支援架！有希望架！

吐公好似已封

留命呀

咩人講野會用書面語😑
假到

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

假 要死都唔係自焚咁ON9啦

不要自焚
真主萬歲

一個都不能少啊

唔好咁班狗唔值得你地用生命去付上

唔好呀

拉

2019仲有人用書面語溝通
你翻緊工？

Wtf noooooo

假到好似藍絲啲長輩文咁 中大人有腦嫁

講普通話架喎！

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

不推文

係 一撚定係咁
中大人輸都會同班狗一齊死
邊會自焚

垃圾post
拉&report
手足唔會自殺
好樂觀好有求生意志

邊個推文.就係鬼

邊有人唔燒狗燒自己呀

Don’t

唔好
守住唔會輸
發電機房大量油!!!

唔好自焚！你地係未來嘅楝樑，而且入到中大有一定頭腦，要活到未來。就算想放棄，整狗屋或整爛水炮車之類都比自焚更有用

屌你啦 死都要拉隻狗陪葬 殺一個回本 殺兩個有賺
PS 我指南宋抗元個時

連登仔:唔好入中大中計

屌，又係中計黨

同意！

你都on9 ge 有咩可能用書面語呀
求其cap張圖 又冇名 我都作到啦
定係警犬想殺人 宜家吹定風話佢地係自殺呀

想燒中大扮手足自焚？

死都要似番一個戰士
自殺有咩用

唔好呀！要同中共林鄭黑警鬥長命

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園
係主動攻入

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當玩泥沙唔該

On9

唔好呀，只會令仇者快

求下你地 唔好

on9
中大手足咁醒點會自焚，要死都攬炒

唔好呀手足

仲睇到連登既中大生 你地要撐住 你地好堅強好勇敢 唔好放棄 我以你地為榮

係咁勇就拎咗槍啦

求下你地唔好咁做 一個都不能少啊

停課係比NDS走人呀
留低全部都係"暴徒"
想種族清洗

唔好呀！！！

共產黨就係想咁，跟住換血。

收皮啦書面語狗

痴線一定係假嘅

呢個真 不如唔好推呢個推返有用POST 呢D野講出黎冇用

中大手足缺物資呀

推呀 手足加油

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

唔好!!!!!!!!!!!

同學唔好呀

不要，一有人自焚，黑警一定會殺多幾個手足扮殉校

係班狗想屠殺完燒屍炸
咪撚亂傳

CU人小心俾人秋後算帳

冷靜！班狗捉唔到中大裏面既人，裏面太大！

唔值呀

今晚係不眠之夜，全民開花反抗！

咁多校巴唔揸？

求吓大家罷工

下...

求求中大手足唔好，我地仲要一齊贏架。

唔可以！！！！！！！！！！！

留得青山在！！！！！

自你老母
冷靜D，換番件衫入宿舍打機，無人認到你。

唔好呀中大人

若果真係要死
一人一刀殺狗好過自焚啦下話

On9焚都焚狗啦

書面語嚟，香港人尻會用咩！

最後欖炒揸校巴車撚死班密集曱甴群
唔可以白白犧牲

有收到消息係好多寫哂遺書
家長爆喊

假假假假 大陸人伏我地
冇可能
咪撚信

拉你老母

假 一定唔會

自焚真係無意義

咁撚假唔好傳啦用下腦

拉
80年代咩我屌 冇可能

得支那人先會成日提住自焚自焚

咪撚再推啦屌
垃圾post

立場ig講有人寫左遺書自爆攬炒

burn the police

咪撚on9
留住條命

手足們唔好咁樣做，唔值得

唔好呀屌要死嘅點會係你地

唔係立場
更正
係hkerstandwithhk

中大手足唔好呀

屌呀 唔好為中共死呀！唔值得！

On9 拉

收皮啦又對話圖

自焚只會令對家開心

我跟你地一齊焚

千祈唔好傻豬黎

真係行到呢步既話 衝埋去啦
唔該你地唔好諗住死
邊個仆街邊個該死 點解我地要死呀

假撚到
樓主醒目少少得唔得

假
拉

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

。。。

推
寧願輸 都唔好犧牲呀！

係焚都焚對家啦！

唔會信 假嫁 假嫁

理性咁諗 只有大陸人最鍾意講自焚

我唔信 好假
真手足會同狗死過 唔會自殺

有咩用?????

有手足拎撚咗電鋸喇比人㩒住咋

中大人好多謝你地
但請煲底相見 唔好犧牲自己
我哋要一齊見證勝利一刻

假

有勇氣自焚
應該都有勇氣攬住罐石油氣衝入敵陣

點都好
唔好依家散播呢啲謠言
手足一個都不能少

今晚太多消息
Spread之前都fc下先好冇？

唔會啩？ 係都同歸於盡啦！

我講打lol

未攻到入去又點fc

唔理真假 戰到最後

他們告訴我
邊度人黎㗎

拯救中大，圍魏救趙！

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre #cuhkmassacre